[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (77) 第五次祝金曜漢生日快樂！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

有冇人可以幫手搬依家得手機

推好鬼快。。。。

好耐冇見！

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

金曜漢生日快樂

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

曜b!!!!!
第五個祝賀 kaakakaka

表
白
樓
主

好開心
第五次祝曜b生日快樂

曜b生日快樂

純b

第5個po祝曜b生日快樂

wow
唔覺意砌咗個心心

仆街hi錯相

整多咗張俾曜b

生日快樂呀！

好正

我驚大家kiss左 所以repost
大家夜瞓所以更加要灣注意身體

push!!!

好開心 目標完成
真係推到5個比曜b
以後都要用5個po嚟慶生呀

無錯！

好靚呀心心

上面嗰張幾好丫

都要大家一齊努力先完成到

LM

尚碩生日一定好din 兩日十個

開心

好qq save哂

好睇

痴線好cute

秋天

好得意 咁樣坐係到好乖

接力

尿我而家先見到
幫我男朋友拉吓票先

咁驚唔接受得唔得

高汁！

抒情曜

好！！！

邊個準備架

like always世一

好搞笑
會唔會係你潔

恥笑.gif

頂呢個好正呀！！！

想要高清

好得意呀

痴線

祝同勲B好fd嘅曜B生日快樂

眼鏡曜

第五次祝曜B生日快樂

我都覺

我都忍唔住cap咗呢度

又追下po先

救命白卡佬生日派對

有

好正啊救命

好正呀好鐘意成班仔做啲咁肉麻羞恥嘅野

好慘

好正 唔知係邊個idea呢

我咁啱唔見咗第一張

碩b係我架啦 專一的我

好！得！意！

我地可以再瘋狂啲

嘻嘻到我貼返我啲珍藏出黎

仲有唔夠個半鐘
幾點截？

同問

應該兩個都係十二點截 但係幾時開就冇講

呢兩張我都鍾意！

lm

一齊黎重溫下曜b自介片

超鍾意自介

已投

好野
射射偉碩太

wow！！！竟然追完呢個po
沖個涼先

一陣開票呀！唔好沖住！

我又唔係米巴沖涼沖兩個鐘

留名
我仲停留喺76 慢慢追

喂一齊追go喇手足

點追呀

cumback liu

曜b生日啱啱完 再講一次生日快樂

覆到窒晒機我都停手啦

好

76

押韵✘2

CLS

gchi

正皮

好搞少呀呢個

咁咩係搞多

搞少

係咪想我加入黎靴你

一切苦毒、惱恨、忿怒、囔鬧、毀謗，並一切的惡毒，都當從你們中間除掉。並要以恩慈相待，存憐憫的心，彼此饒恕，正如神在基督裡饒恕了你們一樣。 （以弗所書4章31-32節）

頂笑死

flash dance practice勁勁勁勁勁好睇
O!M!G!

我佛你

gchi手畜👍

李鎮赫萬歲

污穢的言語、一句不可出口、只要隨事說造就人的好話、叫聽見的人得益處。（以弗所書4章29節）

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

Halo 新人你都pick偉仔？

但現在你們要棄絕這一切的事，以及惱恨、憤怒、惡毒、毀謗並口中汙穢的言語。 （歌羅西書3章3節）

禾嚇親

手足✊🏻💘

凱婷很忙

推得咁快
12點再返嚟睇開票

亨俊12點開?

可摸以早啲開 想瞓

你唔好咁痴線啦

你都pick偉仔？

i know that feeling 早訓小隊✊🏻
如果唔係返工又眼訓 上堂又眼訓

係呀 其實而家都眼瞓

我都係 但我想等開票

咁我開先啦?

開心 十二點前做得完功課 上黎等開票

我Gchi 但有冇會然未投？

welcome back!!!

應該就冇啦

bbg你係咪要講number?

我上上上上上個po揀咗啦個陣
比奸奸揀啦呢個

冇污穢招式黎㗎喎

太好 人齊等開票

睇牙晶表演

吓咁突然叫我揀

就壽星公大日子啦

因為樓豬好幽默

十二點啦！！！！

開票未！！

開完票試下

開票

食花生

上水！

im ready

趁未開票考陣古先

拿定零食坐定定等開票

Wowwww gchi!!!!

係

Wooooo 餅餅！餅餅！

餅b!!

係啊

好cute！！

歡迎！！！

我都係次次到我上水嗰陣條龍接完十年

觀迎新人你一入黎就見證開票

通常佢地已經fail

好緊張！！！！

心動了💓💓

歡迎你呀呢度有好多偉太

乜撚野嚟

遲咗添

正皮唔到

哇！！！！！！協仔！！！！！我有投！！！！！！

Wowww 我有揀到協仔

聽住MTS正！

莫非新人你都有pick勲B嘅

牙憲？！

yeahhh me pick jor him gaaa yeahhh

一定係憲！ys估中！

我都係

我9點先投 勉強記得

啊啊啊啊啊應該係！似！！！！！

好似見過張相！

洗唔洗開定post??

真係呢張！恭喜餅餅！

錯哂

恭喜你呀 快啲開Po

賑？

有呀

早唞